P 牌既壞處就係大家會偏向相信冇P人既說話

大家唔好見到冇P 就相信人地唔系五毛
記得要小心fact check 冇圖唔好亂推不明來歷既post！！！
拒絕白色恐怖

推

真 好多post係到散播白色恐怖

推啊！

推啊唔係P牌就等於唔係三毛啊